如果今次再重犯2014 嘅錯，香港人呢世都唔配有民主

無錯，今晚可能係有人做得唔好
但唔該記住我地係一team 人
有錯就去糾正，然後繼續下一步
唔係互屌

今次係我地最後機會
輸咗就真係無架啦

希望大家唔好忘記今次運動嘅宗旨

1. 和理非同勇武，缺一不可
2. 兄弟爬山，各自努力
3. 不分化 不割席 不篤灰
4. 核彈都唔割
5. 光復香港 時代革命

我地仲未輸

推

事情已經發生左
而家重點係要諗點補返個鑊
民間記者會又好
文宣又好
道歉又好
總之而家最優先係要補救錯誤
就算係覺得今日行動唔好
核彈都唔割

其實咩行動都試過
所以真係應該抱住做得唔好就做好佢既心態 繼續做

否則 其實都冇咩活動示威者係未做過

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？